有冇巴打玩攬炒搞到自己都波及，入黎講下慘況

利申生意差過上年同期唔少

true

見到藍絲客就想攬炒
是撚但啦

真係失業都在所不惜

若然香港成功光復
攬炒搞到自己都波及都值得

失業now

俾人炒定執笠

辭撚左職

全職抗爭